我做戲院 三年 你問我答

隨便問

做邊間

mcl

好唔好做 仲請唔請人？

通常嗰啲電影完咗之後佢啲工作人員名單嗰啲字幕
係條片由下至上郁定係成間戲院好似升降機咁

點解上網買電子飛要收多10%手續費？

有冇鬼故分享下？

係咪可以企定定睇晒套戲？
如果驚睇鬼片做戲院，可唔可以要求唔巡播鬼片既場？

邊間鋪

你正正常常一定請

通常就唔得 你可能可以入去睇十幾分鐘 之後就要蒲一蒲頭 所以斷斷續續咁睇囉
咁成套鬼片 唔係分分鐘都恐怖㗎嘛

九龍塘

猛鬼喎

有冇見過人享受魚水之歡?

經理早晨

Part time 多數負責d咩

點解戲院場次永遠都係得果兩日可以睇到